如果mewe 有 新聞， 就 可以完全放棄fb.

睇news 應該係唔少人用fb 原因。
要放棄fb 最緊要有news.

蘋果做野。

Del咗啦fb
睇新聞周圍都有

有冇mw page 新聞

用開telegram睇新聞

Fb 啲”news”成日都一兩日後先彈出黎

winandmac media
一個本土新聞

用開tg 睇rthk news

真

而家facebook都冇人post自己野

問題係，除左各大報社仲有好多唔同youtuber都係用facebook睇，中間要所有人轉既過程一定好難習慣

認真邊有人用fb
ig就真係多

蘋果新聞有MeWe

不過直播就真係無

FB壟斷太嚴重
幾乎所有媒體評論都要登入FB

仲要勁多廣告

用RSS睇新聞啦屌
又無廣告又無AI喂你
AI喂撚到偏哂食自己都唔知

Cupid Producer

Telegram 大把news 你睇

appstore?